# Ship. #

Данный репозиторий создан для показа кода Ship.
### Что демонстрирует Ship ###

* Создание объекта Кораблик(трёхпалубный) с рандомно заданными координатами.
* Созание "канала" через ArrayList.
* Пользователь должен вводить координату до тех пор пока корабль не будет потоплен.

###Вы говорите с:###

* Комиссарова Маргарита.